黑洞台到底係咩事

但開post又開唔到去黑洞

岩岩都見到

睇黎似係admin垃圾筒
但唔del post方便我地block左d人佢？

入面個個都係玩連

全部10連post

唔知點解覺得成件事好好笑
between admin ho ball

點解見唔到既

最底

俾啲十連友圍爐

重開個app就會有

玩10連d人係咪中學未畢業

肯定係打手

Admin

笑咗

勁

好波

Admin ho bor

Admin呢個方法真係幾聰明

笑死

十連台

屌，見到呢個po即刻去搵下
笑到仆街

希望遲下啲叫人番高登嘅打手post都放埋入去

鴨免好波

咁樣就解決左啲膠post阻礙閱讀呢個問題
同時又唔會限制到言論自由
咁撚簡單既方法
林早信諗一世都未諗到
Lihkg

笑死，成班都唔知做乜撚

Admin出現了 有神快拜

加油阿巴打

我都想要個名係黃色

Admin ho ball
班十連小學雞煩撚到呢 阻住人地正經睇post

唔del 你但唔好阻出面

直播台呢？

推

同黑洞合拼啦

做得好
都唔知班on9連乜鳩
阻撚住哂睇post

做得好

又幾有創意喎

Admin Ho ball

白洞呢

好好笑
入面全部十連

黃色係咪人妖咁解

黃色係咪人妖咁解
btw

屌笑撚死

放垃圾低質post

天才

笑左

係黑洞裡面一定無人阻到佢哋玩十連

admin 真係好掂

高質

好有新意 終於唔駛淨係似高登

( Show Blocked User - 高癸株式會社 )

admin靚ball

推爆佢

好過高登好多

我笑左

有個10連友屌望遠巴老母

好撚惡

乜撚野事

惡撚到仆街

哇屌

十連果d真係最冇意義既post

最好連個人都送埋去黑洞

人地搞個壇出黎都比人鬧

呢d 真係送佢玩真既單機就最好 等佢慢慢連到死果日

點解我搵唔到，係唔係IOS 未update ?

得登入去block 撚曬玩10連嘅人

在最底

kill app 再開

呢度好似有唔少人唔知望遠巴打係邊個
喺出面啲post有人問望遠巴打個名點解黃色

醒！
Web 版留言好方便

但係未有得用 icon 同 quote

有神快拜

關佢撚事咩

靚撚到

好正

正評不解釋

寂寞在流動

Btw admin好波

Admin好野
班傻鳩要玩單機10連就返高登啦屌

Admin好波

痴撚線

再嘈送你入黑洞呀嗱

有十連嘅地方就有黑洞人出現

玩十連嘅人係雞係公廁

關你撚事咩

鴨免好波

望遠巴都敢串！

遲d 標題劇透d人都放晒過去
等佢地係黑洞入面透飽佢

班大台推到完場post放埋落去 thx

好好笑

你咁樣咪獨裁囉 你唔比人開呢d po仲叫咩討論區

呢度最緊要係人流 有人推姐係有人上黎

你唔比佢地開係影視台 返去果邊開咪益左早洩

我覺得以人流行先好d 不喜勿屌 我都係想呢度多d人

admin 好波

笑死咩

望遠巴打個會員編號係3
咁1同2係邊個

2應該係連尼住?

認同呀⋯⋯
如果唔鐘意就掉落去，話掉就掉，會走好多人

望遠都唔識

好打極有限

陳寶連

珊啊

我真心

好撚醒

班十連仔集中營

係垃圾集中營

做到野admin 掟哂d十連post入去
見到都煩

個條On9仔

望下望遠個名先出聲啦

全部都係10連post

無啦啦有個黑洞